# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-03 10:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-03 10:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: InfoScreen.kv:43
msgid "Current font information language"
msgstr "当前字体信息语言"

#: InfoScreen.kv:72 InfoScreen.kv:86 InfoScreen.py:400 svgbuilder.py:233
msgid "Only ASCII characters are accepted for English names."
msgstr "英文名称只接受 ASCII 字符。"

#: InfoScreen.kv:81
msgid "Font family name"
msgstr "家族名"

#: InfoScreen.kv:93
msgid "Font style name"
msgstr "子族名"

#: InfoScreen.kv:108
msgid "Full font name"
msgstr "字体全名"

#: InfoScreen.kv:119
msgid "Major"
msgstr "整数"

#: InfoScreen.kv:120 InfoScreen.kv:136
msgid "Max 999"
msgstr "最多 999"

#: InfoScreen.kv:135
msgid "Minor"
msgstr "小数"

#: InfoScreen.kv:147
msgid "Font version text"
msgstr "字体版本文本"

#: InfoScreen.kv:154
msgid "Save info"
msgstr "保存信息"

#: InfoScreen.kv:160
msgid "You may safely ignore the additional fields below."
msgstr "您可以安全地忽略下面的表格。"

#: InfoScreen.kv:170
msgid "Copyright notice"
msgstr "版权信息"

#: InfoScreen.kv:179
msgid "License notice"
msgstr "授权信息"

#: InfoScreen.kv:186
msgid "License URL"
msgstr "授权网址"

#: InfoScreen.kv:196
msgid "Trademark"
msgstr "商标"

#: InfoScreen.kv:203
msgid "Designer name"
msgstr "设计师姓名"

#: InfoScreen.kv:209
msgid "Designer URL"
msgstr "设计师网址"

#: InfoScreen.kv:217
msgid "Vendor code"
msgstr "供应商序列"

#: InfoScreen.kv:225
msgid "Vendor URL"
msgstr "供应商网址"

#: InfoScreen.kv:233
msgid "Manufacturer name"
msgstr "制造商名称"

#: InfoScreen.kv:242
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: InfoScreen.kv:243
msgid ""
"Can contain revision information, usage recommendations, history, features, "
"etc."
msgstr "可以包括修订信息、使用建议和特性等。"

#: InfoScreen.kv:250
msgid "Sample text"
msgstr "示例文本"

#: InfoScreen.py:97
msgid "Add a new language"
msgstr "添加新的语言"

#: InfoScreen.py:108 InfoScreen.py:253
msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

#: InfoScreen.py:114 InfoScreen.py:237 InfoScreen.py:259 SetupScreen.py:59
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: InfoScreen.py:233
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: InfoScreen.py:234
msgid "English name records can not be removed."
msgstr "无法移除英文名称记录。"

#: InfoScreen.py:249 MetricScreen.py:147 MetricScreen.py:169
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: InfoScreen.py:250
msgid "Are you sure you want to remove name records for {}?"
msgstr "您确认要移除{}的名称记录吗？"

#: InfoScreen.py:430
msgid "Please check if all English names are present."
msgstr "请检查确保所有英文名称已设置。"

#: InfoScreen.py:470
msgid "Font information saved."
msgstr "字体信息已保存。"

#: MetricScreen.kv:21
msgid "UPM"
msgstr "字身单位数（UPM）"

#: MetricScreen.kv:22
msgid "Ascender and descender value should add up to UPM value."
msgstr "升部高和降部高的总和应该等于 UPM 值。"

#: MetricScreen.kv:34
msgid "Ascender"
msgstr "升部高"

#: MetricScreen.kv:45
msgid "Descender"
msgstr "降部高"

#: MetricScreen.kv:58
msgid "Line gap"
msgstr "行间高"

#: MetricScreen.kv:59
msgid ""
"The distance between descender of first line and ascender of second line"
msgstr "第一行降部和第二行升部之间的的距离"

#: MetricScreen.kv:81
msgid "Auto calculate safe box metrics"
msgstr "自动计算安全框"

#: MetricScreen.kv:88
msgid "Safe ascender"
msgstr "安全升部高"

#: MetricScreen.kv:98
msgid "Safe descender"
msgstr "安全降部高"

#: MetricScreen.kv:105
msgid "Save metrics"
msgstr "保存度量"

#: MetricScreen.py:148
msgid "Ascender or descender value is greater than UPM value. Are you sure?"
msgstr "升部高或降部高的值大于 UPM 值。您确定吗？"

#: MetricScreen.py:151 MetricScreen.py:173
msgid "Continue"
msgstr "继续保存"

#: MetricScreen.py:157 MetricScreen.py:179
msgid "Fix"
msgstr "返回修改"

#: MetricScreen.py:170
msgid ""
"Ascender and descender value doesn't sum up to UPM value. This might cause "
"issue in CJK fonts. Are you sure?"
msgstr ""
"升部高和降部高的总和不等于 UPM 值。这可能在中日韩字体中出现问题。您确定吗？"

#: MetricScreen.py:200
msgid "Font metrics saved."
msgstr "字体度量已保存。"

#: SVG2FontBuilder.kv:26 SVG2FontBuilder.kv:51
msgid "SVG2FontBuilder"
msgstr "SVG2FontBuilder"

#: SVG2FontBuilder.kv:53
msgid "SVG to OpenType font generator"
msgstr "SVG 转 OpenType 字体"

#: SVG2FontBuilder.kv:58
msgid "Setup"
msgstr "初始化"

#: SVG2FontBuilder.kv:64
msgid "Font Info"
msgstr "字体信息"

#: SVG2FontBuilder.kv:70
msgid "Font Metrics"
msgstr "字体度量"

#: SVG2FontBuilder.kv:78
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: SVG2FontBuilder.kv:81
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: SVG2FontBuilder.kv:87
msgid "About"
msgstr "关于"

#: SVG2FontBuilder.kv:138
msgid "Processing..."
msgstr "处理中……"

#: SVG2FontBuilder.kv:144
msgid ""
"Made by @NightFurySL2001\n"
"Licensed under MIT License"
msgstr ""
"由 @夜煞之乐2001 (@NightFurySL2001) 制作\n"
"于 MIT 授权下发布"

#: SetupScreen.kv:18
msgid "SVG folder"
msgstr "SVG 文件夹"

#: SetupScreen.kv:19
msgid "The folder containing SVG files"
msgstr "储存 SVG 文件的文件夹路径"

#: SetupScreen.kv:24 SetupScreen.kv:64
msgid "Choose..."
msgstr "选择…"

#: SetupScreen.kv:38
msgid "Use filename to auto assign Unicode codepoint"
msgstr "使用文件名自动辨识 Unicode 码位"

#: SetupScreen.kv:51
msgid "CSV mapping file"
msgstr "CSV 映射表"

#: SetupScreen.kv:52
msgid "A CSV file mapping filenames with characters"
msgstr "将 SVG 文件名与对应字符映射的 CSV 文件"

#: SetupScreen.kv:77
msgid "Logs"
msgstr "记录"

#: SetupScreen.kv:92
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: SetupScreen.py:33
msgid "Choose SVG folder"
msgstr "选择 SVG 文件夹"

#: SetupScreen.py:44
msgid "Choose CSV file"
msgstr "选择 CSV 文件"

#: SetupScreen.py:45
msgid "CSV file (.csv)"
msgstr "CSV 文件（.csv）"

#: SetupScreen.py:45
msgid "Text file (.txt)"
msgstr "纯文本文件（.txt）"

#: SetupScreen.py:45 SetupScreen.py:94
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: SetupScreen.py:56
msgid ""
"A comma-separated file containing a list of SVG filenames and their "
"corresponding character/glyph name.\n"
"Example: `Artboard 1.svg, uni0041`"
msgstr ""
"以逗号分隔 SVG 文件名和对应字符或字形名称的文件。\n"
"例子：`画板 1.svg, uni0041`"

#: SetupScreen.py:78
msgid "SVG folder does not exist."
msgstr "SVG 文件夹不存在。"

#: SetupScreen.py:84
msgid "CSV file does not exist."
msgstr "CSV 文件不存在。"

#: SetupScreen.py:92
msgid "Save font file to"
msgstr "保存字体文件"

#: SetupScreen.py:94
msgid "OpenType/CFF font (.otf)"
msgstr "OpenType/CFF 字体（.otf）"

#: SetupScreen.py:102
msgid "No save location chosen. Font is not generated."
msgstr "没有选择保存位置。字体未生成。"

#: svgbuilder.py:44
msgid "Version {}  "
msgstr "版本 {}　"

#: svgbuilder.py:129
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: svgbuilder.py:130
msgid "Choose your theme"
msgstr "选择主题"

#: svgbuilder.py:137
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: svgbuilder.py:138
msgid "Choose your language"
msgstr "选择语言"

#: svgbuilder.py:145
msgid "Normalize SVG"
msgstr "规范化 SVG"

#: svgbuilder.py:146
msgid ""
"Normalize SVG before processing with picoSVG. Includes tracing strokes and "
"clip paths to normal paths."
msgstr ""
"在生成字体前使用 picoSVG 规范化 SVG 文件。包括将描边和蒙版路径转换为标准路"
"径。"

#: svgbuilder.py:152
msgid "Strict mode"
msgstr "严格模式"

#: svgbuilder.py:153
msgid ""
"When reading from CSV file, ignore SVG files that are not listed in the CSV "
"file."
msgstr "当读取 CSV 文件时，忽略不在 CSV 文件内的 SVG 文件。"

#: svgbuilder.py:172
msgid "Font generated! Location: {}"
msgstr "字体已生成！位置：{}"

#: svgbuilder.py:180
msgid "Font building failed."
msgstr "字体生成失败。"

#: svgbuilder.py:251
msgid "Please check your files are encoded using UTF-8 (especially CSV file!)."
msgstr "请检查您的文件是否使用 UTF-8 编码格式（尤其是 CSV 文件！）。"

#: svgbuilder.py:269
msgid ""
"If you are using Adobe Illustrator, please use \"Export As...\" instead of "
"\"Save As...\"."
msgstr "如果您使用 Adobe Illustrator，请使用“导出为…”而不是“另存为…”。"

#: svgbuilder.py:277
msgid "Bitmap images are not allowed in SVG files."
msgstr "SVG 文件内不可有点阵图片。"

#~ msgid "Save OTF to"
#~ msgstr "保存 OTF 至"
